一個正常男人 應該要幾多歲先儲到人生第一個一百萬

係咪通常都係30-40

28之前

緊係一出世啦，不過畀老豆fing哂

18歲
咁先可以同女同學拍拖

阿勇28歲都有50萬
保守計當佢18歲出嚟做嘢
唔加人工情況下40歲前無難度

30

我35

100萬又可以點

加投資既 28-35左右

22 非父幹

26歲 玩股票贏過百萬 50萬本
玩窩輪一個星期輸番一半

起碼算有d錢係手 touch wood有屋企人或者自己有咩病痛都有個錢睇醫生
唔會1q清袋

有病同公立，
無買保險100萬慳慳地 私家夠玩1個月only

然後咁多年積蓄就byebye了

正常三十五歲前就儲到啦
一年儲十萬都唔係好過份

利申：二十八歲得幾皮

35-40

屋企就係咁 有場大病 去左私家做手術 去返公立住院
但都用左十幾萬

唔係自己錢的話，真係唔敢奢求去私家醫院

作為一個獨撚，加上屋企支持，接近零洗費，23歲已經搵夠100萬

但拎晒黎投資買股，過住獨撚嘅空洞人生，除咗銀碼上自我安慰，都唔知有咩用

搵幾多/做邊行都好影響個比例

連登難得一見人工,身家正常post

近日親戚食飯 個表哥讀hku engine 依家35歲 計埋bonus都有過百萬年薪
個auntie全餐飯都係到講 搞到我好大壓力

唔吃唔喝都要3年

當場問佢借首期啦
Auntie